守護神之保險調查呢個劇名真係痴撚線

睇簡介先發覺原來係講保險狗

有咩問題 講明保險調查咼
又唔係就咁叫守護神
反而ON call36小時呢D都仲有得拗

保險狗同守護神有咩關係？

好撚on9 個名，主題曲又唔夾

守護間保險公司 乜柒都唔賠

守護神呢個term中二病到爆

相信嗎？

然後下套拍teller可以叫銀行守護隊

套垃圾 做個保險搵命博 下下同人戰槍 仲辣低人地越南教父

我地保險調查員有經過嚴格訓練

衛斯理？

屌

跟返系列名，長拍長有
守護神之銀行出納
守護神之交通保護
守護神之廁所美容

根本CCTVB既劇有邊套唔柒.

咁 bad taste 嘅台咪睇啦

當初我咁啱聽到個名，笑左我成個幾星期，到依家一聽到都會笑

個名聽到好尷尬

樓豬on9